你兩個前鋒入幾多波都無用，最後都係豬sir先幫到你贏冠軍

重要關頭都係豬sir好